想砌女求插 10k～12k左右

主要係做執相剪片做後期 可能要剪4k都未定

———

CPU : AMD 2700 $2325

老母版： Asus X470pro $1520

RAM：KLEVV BOLT X Series DDR4 1x8GB 3200Mhz （4條）$2560

Display Card：Asus GeForce RTX™ 2060 TURBO 6G $3000

HDD：WD BLUE 3TB $630

SSD ： Samsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 500GB $985

火牛： Antec Neo Eco Gold 80Plus Gold 750W Semi Modular PSU $759

Total : 11779

想問使唔使加cpu散熱器 ？
同埋有無機箱推介 ？

Mon 想屌 個隻 BenQ SW240專業攝影顯示屏

定用其他廠嘅mon around 3K內～

牛我建議用Corsair Rmx

650已經好夠

Ram可以用返2x16，平d+有升級空間
因為你點都係得雙通道無乜分別

其他無意見

Btw ram最好用返for ryzen嘅ram啦

16gb 單條冇for amd
買bdie

長知識了

買少2條ram轉2070

不打機？

咁即係買邊隻好？ 唔太熟

剪片打到32gb ram 好似好d

唔多打

ok 了 ram 上 g.skill flare x 3200c16 2x8 $1100 x2

AGGER

抵啦無人覆你

其實係因為你條list都算正正常常，可以去馬了